知唔知呢對鞋係咩牌子

想問下大家知唔知呢對鞋係咩牌子
又或者係邊度有得買
前幾日搭火車見到有人著 望落好似幾舒服咁
想入返對返嚟著

原來望下就知幾舒服

adid

Y2

阿迪迪

飛魚？

Taobao?

有follow佢ig

絲？自爆左

對襪著到鬆晒 好心換過對

巴